# Juego de Gato

Un juego del Gato que cubre todos los temas vistos en clase de POO (Estructuras,  Apuntadores a estructuras, Reserva dinámica de memoria para los miembros de una estructura, Clases, Operador new, Polimorfismo, Herencia, Plantillas)